【副主席收手吧】強勢股鳩叫區 8

副主席收手啦

post 名都改錯

2382

幾時先再升到內房

重開啦屌

你開喇

氣數已盡

大家點睇763？入貨良機？

博下

小注入無傷大雅

留名

881

華晨又複活

2303

內房繼續後波

1317點搞 連跌4日

2303@7.01

3339

6068

應香港聯合交易所有限公司（「聯交所」）要求，現就恒興黃金控股有限公司（「本公
司」）之股權於二零一七年十月十一日高度集中於數目不多之本公司股東（「股東」）
手上而刊發本公佈。
股權高度集中

本公司知悉，就香港證券及期貨事務監察委員會（「證監會」）於二零一七年十月十一
日發表的一份公告（「證監會公告」）。

誠如證監會公告所披露，證監會最近曾就本公司之股權分佈進行查訊。查訊結果顯示本
公司於二零一七年九月二十五日，有十八名股東合共持有 213,701,000 股本公司股份，
相當於本公司之已發行股本之23.10%。有關股權連同由本公司兩名主要股東合共持有之
693,750,000 股（佔已發行股份75.00%），相當於本公司已發行股份總額之98.10%。因此，
本公司於二零一七年九月二十五日只有 17,549,000 股（佔已發行股份1.90%）由其他投
資者持有。

醫療股開始黎料

穿左十天

回彈返唔少，自已睇路啦

有冇1114既同志 放唔放好

勸你趁佢個價仲算靚放左佢

吉利 華晨

136 準備關門

資源股

124附近掛

即係點
利申 冇買

3993係咁跌既

1929又穿9蚊

因為已經冇錢，依家只會睇⋯⋯

似收窄緊

琴日set3.4走唔到

家鄉4.95⋯

走啦...唔好睇

175 竟然跌

升左半成

健康嘅股係唔應該只升𣎴跌阿

1317

係既不過呢隻野真係幾時都入得

1手1317 都可以蝕緊千幾
又再次諗番起自己高追左屌

逃生門

唔轉馬咪幾好

屌你係咪on9 一路串77
自己望下2238 個價先

2333 rip
寶馬否認左

暫定買賣

呢兩隻跌d跌d咁

free fall tmr

why

又要跌死班高追撚

2333搞到1114陷家剷 而家有報應

冇眼睇

走鬼

照keep 住先

1317🙈

日日都先高後低

1317呢種情況都唔知媾唔媾貨好
媾多一手既話~成本都要9蚊

呢隻股成日下晝先黎料

大家愈黎愈唔跟晴巴玩法

穿埋20天線 屌出聲

散水仲唔走

1929睇來要散水

3993 點算

個市跌1000點輸都算, 明明冇乜升跌都可以日日輸幾%

睇多陣先, 太過估佢唔到
不過我個終極止蝕係0.3

止蝕rule 係失EMA 20天線3天內

1918
升番上去啦

忍手，唔好向下溝

應該重貨547 唔係136

紙股係咪已經玩完

全部穿哂10天
2002衰到好似想衝落50天

你唔諗番轉頭?
前排個市升100幾十點, D股隻隻幾%咁升

係啊，所以睇埋下晝先

好的

教育股正式收皮

想入136 有冇人心動

有冇巴打有揸1929
係咪要止蝕啦

用你個名答你

痴線 已經變到唔係跟晴巴方法玩 唔怪得晴巴唔開post
向下溝

忍痛止左 第三日20天線下了

然後再望現價

同路人 止蝕算

內房宜家個價點睇?

個個都輸到亂晒

881發cb
大家走啦
利申冇貨

內房應該炒完
都炒左半年有多
應該大家靠內房都執左唔少

轉弱

冷靜下先 好在只係嘔番盈利出黎

都係睇埋聽日先

我今日嘔左成皮盈利, 唔講以為跌500點

i know that feel

港女真係好有性格

你又好似我咁做傻事?

止賺左

巴打你做左咩傻事

行開一星期啫，做咩搞到面目全非

唉 136搞到我冇咗成萬

北水破壞升勢

關唔關濕尻大事？

27求你郁啦

你自己搞到自己冇左成萬

開始明白魔鬼巴打感受 ，0橫財運

依句我認同

你出返去啦，恆指未轉燈咁快蒲頭做咩 大淡友

閣下是否沈大師? 日日靠邊站

3993 已經5連跌，我企左係山頂度⋯⋯

我琴日都嘔左20k

多謝你，我入完冇耐你就入

SH未忍輸

cut loss 吧

日日嗡一次 總會比你中到嘅 加油

正當我諗住放1918個陣 望下個aastocks

1918

想入返175添

想請教晴巴點解覺得877 值博， 最近支大陰幾顯眼

136派貨未

仲有冇人SH緊2600??

嘩2382

我隻12係咪仆得街

睇好1569

一陣升返上去

agger
唔洗咁快衝出黎話炒完

3333

大獲

第一次單日輸咁多 唔知點部署好已經
鬼遮眼130入左 希望而家係大戶吸貨啦

3993

國策
好難唔跟
起碼上廿蚊

佢如果回調既話我可能加注
硬係覺得11 12 月會升兩蚊

唔好成日覺得

好啦我睇28 蚊樓上既

上個月138月尾打落115都係咁捱...驚乜...
個報告唔係差...借勢沽...但要上番130都唔係呢期了...

佢一過十萬已經諗緊會唔分拆 正常散戶想入多幾手都難

2383好多巴係$130買左
我都係
俾d信心，會上返去

希望啦⋯⋯

今朝走左

3830呀 吊。。

副主席

圖係肩頭肩跌緊？

已cut loss 了， 唔想長 hold

趨碼等返排先

如果今日2018收市可以企穩135
應該開始強勢返?

副主席放左未？

當賭下馬仔囉

快走 趁未蝕入肉

短炒企穩10天

出新機都未變咁快有訂單掛?

1548短炒想入

1548 係咪破咗W 底中間位？

要睇午後會唔會碌落黎，記得琴日又係碌返落黎

1548有興趣
不過not today

係囉
兩者有關係
不過未至於直接到咁

依加五蚊都未企得到就吹到上二十蚊

睇緊10年後掛

9月10月出既機，零部件8月9月已經要出貨

長汽篇野打左成朝
肯澄清未呀

琴日唔停牌引人入去，今日先停，好賤

長汽覆牌會大插？？

881不如改名做中出 or 中跌啦屌

我都等緊
好耐前入的尋日走左一半
淨低果d諗住放風箏
點知今日停埋牌
出個澄清都出左半日

好心佢地就尋晚OT打好篇文先啦

763加油

個市邊會升咁多 啲股冇乜郁

1918又彈得幾勁 唔知係咪假反彈

3993

唔排除彈完呢d價位磨下
但覺得話炒完太早下定論

真係 仲要倒跌冇大半盈利，到時跌市又要食一棍。

北水真係得啖笑

隻3993 做乜鳩呀。。。

一個朝早上番10天線 睇睇先

屌含大全日低位震走左又上返去

1929止痛離場黃金週真係唔得

你執廿幾粒都仲可以無左大半盈利？

1548

睇多一陣 揸住一注

準備挾指數 之前都試過淨升幾隻大藍壽上黎啦

都話垃圾黎

開條bb中線睇下

恒地死9成了

明明升緊市 但個倉得兩隻綠色

rsi爬緊上黎，macd轉勢，想買

中型股減倉了 捱唔住
大股/短炒反彈既股 會好D

教育股真係

1569

6068減倉算
比佢陰左一半利潤

大把人買呢隻蝕

未蝕 但嘔左係碼一半盈利

依段時間玩細價股 無乜路好捉

穿左1.9我打哂算

含大仲唔上返去

等緊

冇眼睇
清倉all in 700算

想走

rsi 超賣

可以再超賣.....

冇咩參考價值

6068, 3993 呢2隻蝕左差唔多5k, 屌

Set 左賣盤止賺 但今日賣唔出就SH 我要贏副主席

3993 睇唔透，諗住 5 蚊最多有阻力，點知未上到 5 蚊已經冇左 5 亳

真係打不死

唉, 早左一日買, 成件事唔同曬

好睇3993企唔企穩4.52

內房一哥

乜撚都唔理all in 1918冇咁嬲

好彩聽話唔落20天線唔放

終極強勢股

4.5啦
邊有咁奇怪睇埋仙位

廣汽d人係咪冇返工

內房除1918/3333 其他都麻麻
1918 唔預破頂 板塊弱 但可keep 下

有無巴打會 長揸3993 定跟rule聽日上止蝕？

其實我想合你點睇到個版塊弱? 睇成交??

1548都好勁
想入但怕變副主席

1929係唔係走得

收到

1548發生咩事 咁顛嘅

6068 仲未轉勢啦 10天線都仲未掂到 駛唔駛咁驚?

散戶愛股 3800 陰d陰d又破頂

呢隻野大起大落 好難玩

幾連跌

短炒

就係...早排插水7.8走晒
今日9.6

暴風雨既前夕
潛能激發

心理質素差D都好難玩, 4蚊果轉執左D之後都冇掂過

本身想博佢收市前回再入，睇黎都係冇機會

跌果陣要走
升果陣可買
你應該唔明

依家可以買？

自己判斷下

尋日睇過
第一轉係睇9.6 阻力
短炒反彈
依家姐係唔值博
第二轉等佢企穩阻力 破頂 先入
用番強勢股玩法

成日覺得1478同1548好似

教育股上返好多, 死未

877

短炒一流

短炒 877 3800

No.個款都係
之前驟眼睇成日睇錯

晴巴係咪睇2382係睇中長線? 貌似想大陰低位收市

得嫁喇 唔使理佢 一路坐

未驚過20天線 等一枝大陽 好似係

有無巴打SH2689

l順手提提大家 閪股522 大成交突破

1918 3993 要升呀⋯⋯

副主席又發功

冇人講806 ge ?

午間教路：沽壓現，小心為上

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指未能衝破28,600點，早前炒上的地產股亦於施政報告後回吐，雖然市傳中央會入股騰訊控股(00700)，但股價未見太大反應，部分個股甚至有下調壓力，尤其是內房股。大師認為，暫時策略宜繼續以不變應萬變，小心為上。

大家淡定

好想入
但係上次升浪好多巴打中伏

該入就入
唔好理無意義嘅因素

睇完之後隻1918即刻彈多3毫子

個個都屌你,唔洗怕主席, 我2隻都同你同船

你一日持有 一日連登仔都唔會買
唔好睇小各巴打 同埋cdrom 我諗成個post都加埋6/7位本mon實

其實魔鬼巴都幾好脾氣
鳩叫區都唔好成日啫住人啦
摸頂姐，邊個無試過
已經好傷
仲要俾人潤

唉 屌你老母 隻1317跌到落止蝕位 放撚左

都可以

8.4入左

呢個post topic都改埋佢個名，戇鳩鳩

same

我係 「輸到冇哂感覺」⋯⋯

1088今日收綠燈要去還下神

981真係睇唔透
坐左大半年
呢個星期睇佢都有突破以為轉勢
今日咁唔知點操作

尋日比1918震走左
你已經嬴多過我喇

有冇人留意906

晴巴 想請教你2382 加唔加注好
9x 有一手

Agree 個post仲要咁既topic

揸

唉1114隻垃圾係咪應該放左佢

有d想入3888金山軟件

3993 咁都轉到燈

掉你自己落垃圾筒算啦

放啦 日日高開低收

好想入
邊度跌低邊度起返身

轉175仲好

垃圾股黎

係轉緊勢

內險邊隻好?

唔好衝動

想請教放巴點解係點解覺得繼續揸？
呢3日既陰燭都係回調？

3993 上落4.5至5蚊 一個月都幾次 不過就唔係強勢玩法了

謝晴巴
之前2枝大陽都覺得佢係轉勢
新手心態唔好所以今日淆底

唔明咩Logic 成個Post都有贏有輸 其實你買唔買都唔關人事

2303，今日已經消化左個新聞

忍唔住跟入左3800 準備做大戶甜品
呢期已經玩到亂晒

升市都搞成咁, 跌市真係不敢想象

唔敢入市

穿$9 就轉勢失敗
轉勢股唔易玩 睇住d位

700午後搞乜鬼

1548 尾市

好撚小學雞。 。。。。

3993
4.52入，4.61即走
千零

做乜9

後抽不得了

執下即日波幅

叻啦叻啦 出返去啦

全部紅哂？咁燥嘅

咁都打出黎前世冇賺過錢

係咪要賺幾皮先可以打出黎

千幾打出黎把撚？

收皮啦小學雞

成班高位蟹撚哂燥到

本大一野賺幾皮
本細一下賺幾千
講下又有問題

賺千幾興奮到打出黎 唔講咁多了

咁淨係講4.52入 4.61走
可能有唔同效果

個個都Report嘅話一日10個POST夠唔夠講

鳩叫區都係叫下姐
踩親你條尾咁唔好意思

鳩叫下賺錢又唔得, 咪登下佢高興囉
巴打你咪咁mean啦

你呢啲唔係鳩叫 係入紙申請搏屌 其實你想人點回你？ 你打出黎無撚諗過？ 係咪 恭喜巴打 西利 咁樣

唔使咁認真喎....
鐘意咪回唔鐘意咪當閱囉

其實我都無視左 不過其他巴打回佢 佢又串77我先講2句

跌市好多巴打好燥

睇得出

無奈
下次講輸錢可能唔會俾人屌得咁應

條友都on撚9 以為自己好威威

你自己沖出黎就收收皮先啦 好撚笑

4.61 入， 4.52 走， 再加返個

咁就冇事

又係呢啲戇鳩言論

柒左畀人屌次次都話人輸錢所以啲人先屌你

連登高登不嬲見到on9仔就屌架啦

好多人同情副主席架....
個topic都係為佢(大家)好.....

其實正常WOR 個個都紅果陣撲出黎話自己執左千幾 心諗做乜鳩 又唔係多

大升市個時大家賺錢分享下咁仲係唔係入紙申請搏屌
你share 嘅話無論賺多少我都會講 恭喜巴打 西利

如果撈到個底大反彈 day trade 係開心 gem 雖然 1k 就

咁你試下得閒去馬會 見到啲阿叔霉下霉下行埋去講聲 執左千幾

事實上升市跌市都唔應該講自己賺蝕幾多 WFC 你有無見晴巴會話自己執幾多

3993

4.8入 4.6走

咁你又咁認真地叫人唔好咁認真做乜？

仲有冇1929巴打 放左一半

晴巴1317 係咪可以睇8.6？

我9蚊高j 左個注大力左d

2382 有冇翻身機會

升市跌市都有人賺錢蝕錢架啦，主席升市都蝕錢唔通又回post 屌人地賺錢好威咩

隻股升不嬲都有人會開心，有人會講出黎

點解佢得畀人圍屌，次次柒左都老屈人地輸錢先屌佢/唔抵得佢贏/唔好咁認真

我同樣會問做乜9

大佬
我一講完成班已經即係起哂鋼咁

我摸頂，set 左止蝕8.9，今日已走晒。

要檢討下了，加埋國慶前後個幾日高j 亂買，已經得到教訓。

$8.92揸左成個月

咪就係你柒先屌鳩你

你喜歡啦

我喜唔喜歡你事實都係畀人圍屌

認真撚

講到自己咁wfc又要爭住覆？

其實係唔歡迎短炒既玩法
因為同我地玩法相反

炒格仔自便啦 只係個1%講出黎無咩意思

Tes

冇人理你自high呀戇鳩港女

遲下會唔會鳩叫區都唔開post

依排睇黎都係仆暈自己算
大市調整緊
費事多做多錯

痕大定1918

希望聽日2238到20

[

強勢股互屌區

咪就係，入得來哩個post都係想跟情巴玩強勢股，炒格仔仲要覺得自己好叻就過去啦

唔係日日嘈交的話應該唔會既

連晴巴都出到聲話唔歡迎

其實o岩
有追post其實之前都講過炒格仔唔好係到傾

你仲想做架兩，肉唔肉酸啲？

架乜兩,無諗過介入佢地互屌

前兩頁你咪話睇得出啲人輸錢好燥囉，仲扮野？

支持西區巴, 有D 人唔屌唔得
唔屌佢以為自己好型

咁都好嘈交

即日贏1%留言自high，畀人屌仲要即刻串人輸錢先屌佢。

洗唔洗逐個唔同意你留言嘅user都拎出黎屌呀
玩股心理質素都好少少啦
升市個個開心
跌市都唔洗咁大壓力下話

其實今日都唔算跌市啦....
我D內房好多都升返,不過係未去返之前高位者

其實呢, 唔好假設到剩係得你贏先得架.
唔計你贏得千幾雞碎咁小... 就係睇你咁操作已經俾人笑到臉黃

恭喜

其實呢
屌你唔係因為輸錢
係因為你鳩鳩屎屎咁走入黎講自己day trade賺左幾多幾多 人地屌你兩句你又起曬鋼咁
上面晴巴都講過短炒唔係強勢股玩法㗎啦
唔係叫鳩叫區就真係可以入黎唔用腦鳩叫嘅
知道自己唔受歡迎就收聲做番個cd rom啦

無假設 不嬲都知大家有贏
係上面條友唔知做乜尻捉住啲人黎屌（唔止我）

悶聲發大財, 玩股要有股品
唸番你自己出POST 既原意係乜就得...

你咁出一定預左俾人圍屌架啦講真

主力內房下午都升番

下次齊齊賺再講下
祝大家贏多啲

炒格仔/唔想睇 無視算啦，
屌成2,3頁阻住正常討論

其實除左屌鳩你之外，我淨係屌左樓主一個

你要係咁spin黎spin去搬龍門，話我個個都屌或者老屈我輸錢黎自high都冇辦法

唔怪得晴巴唔再開post 咁都可以嘈幾頁

其實係咪好多新入市入黎睇呢度
跟左晴巴一段時間嘅都知咩玩法
唔炒格係因為強勢股炒格好易贏糖輸廠
好易炒完格暴升
操作上應該跟止賺蝕
唔係話因爲呢度係鳩叫區所以咩rules都唔洗跟
變左鳩叫區只係方便比大家可以鳩叫下gogogo
希望大家仲係用晴巴嗰套玩強勢股

都唔知屌9我做乜

岩聽

yes,一早講左唔鐘意睇咪閱算

條友真係仲仆街過主席

終於有人講人話

大家收一收，完左呢個討論啦，要block 就互block算

想請問下晴巴2338係咪轉勢 見佢5線排翻好向上 macd又有上翻既跡象 成交量都開始大翻

邊走邊屌

屌完人老母 / 抽完人
跟手拎句咁認真做乜, 呢度係鳩叫區, 講下都唔得咁小學雞?

冇得輸

2382 100蚊樓上貨係咪穿118要減減磅
我知呢隻睇中長線

我輸左8萬依家仲生勾勾，大家唔駛咁驚⋯⋯

副主席.....
買乜輸左8皮呀

有冇人留意過1044，升左好耐，今日掂返十天線

利申：冇貨，今日打唔到個盤

2個鐘唔見2皮，玩咁耐先8萬，算啲咩

試過一開市唔見左萬7

有冇諗過買700？

我怕佢俾人屌到仆街

幾錢本輸咗8萬

幾手？

買完即跌俾我入貨好呀

700都燈到嘅咁真係唔係幾啱買股票
搵啲野轉個運先好啲

i like u

講緊中共想ban 佢隻game

我冇貨，得100、105牛
純粹問下個操作可以點

性交轉運

有冇諗過主席可能係靚女

怪唔知你哋爭住屌

副主席1918應該有賺？

3993最低4.47

諗住50天線入，睇黎無機會了

之前36.4 買左2手，之後34放左蝕4700，之後38買左1手，要到43先賺返4700，我睇返自己真係好白痴...

今次我就撐你既

仲有人ff晴巴係絲打tim

升硬咩，博架咋
咁你會唔入5線向下52週低嘅股呀？

但個人咁睇
討論其他玩法又冇咩問題既
因為始終呢個唔係晴巴既post
係度又無需搞到好似晴巴fans club咁見到人炒格仔就屌既
你話如果係晴巴度講就唔好囉

反而覺得係個位巴打講自己賺幾多同埋之後既語氣同態度有問題多d

無必要咁樣計
喺一隻股蝕唔使喺佢身上賺番咁執著
你咁樣會有個43蚊嘅羈絆
應走則走應入則入
止蝕好平常，錯要認
唔好咁on9

兩次5.2 一次5.0都無食 短期內仲有無機會

睇多幾日，睇圖佢頸線~4.4有支持
睇呢幾日上定落喇

有冇巴打仲持有3383？
今日全日高位收市，有冇可能升番上12蚊

放巴講得岩 輸左錢可以係第二隻搵番既姐 唔洗咁執著係其中一隻到既

我都等緊隻2007升返上$15

Yes 今日反彈都因為去到支持位附近
如果今次上番5.0 都要走了

好似係30萬本無左8萬

呢d位入市好易輸錢呀
控制注碼請勿all in

呢個星期上落市但中型股都全線受壓
如果之後跌市呢個post應該有一半人會消失

agger

事後撚表示
年頭跟晴巴200蚊買十手700
好過而家炒上炒落都賺唔到15萬

事後撚表示
有$10吉利
$19融創
$8 1478
不過全部一早走曬

早一個月先留意到晴巴，嗰市升到依家，新手小注入過幾隻，最後都到左止蝕位 其實都想揸耐啲不過嗰幾日跌得好急 ，好彩只係蝕少少。另外想請教，滙豐依家算唔算5線排好。

事後撚表示
上年年尾42蚊買左2382，34蚊止蝕走左

好慘

留名保平安

睇字都覺得痛...
止蝕然後爆升真係好sad

我都係早個月先留意
當初靠晴巴教落睇到d強勢股 慢慢學自己睇多d 分析下邊d強勢 邊d開始突破 現價值唔值搏 雖然仲有排學 但已經好過做盲毛咁 另外都想知道2338算唔算轉勢呢？ 5線都排好 MACD都係上翻黎

想問問175同388我都有，好唔好轉哂388去175，有d嫌388太慢

個人覺得388係西股

上個月好多股到左高位
新手留意股市多數都係個市過熱果陣

西係邊?
願聞其詳

我上星期就係將388轉晒去175

今舖掂啦

我都覺
除左因爲中過伏
仲有個市每次炒到券商就回

直頭係千股啦

2689 16.3高位入
想問下如果繼續轉弱 定幾多做止蝕好??

上面都有堤過
5線向上 破頂
唔睇消息

9.2走晒

炒供求果d 都廢示玩

個市真係好熱
唔知要調整幾耐

基本上咁高位先有市再得食就食左先

揸耐d一大跌冇貨底九成出事

Ema 10 20 50 100 250

雖然388好西，但亦唔好將所有疍擺晒落一個籃

EMA 係睇一個月既圖 定 ,一星期

原來季度業績公佈期又來了

晴巴點睇1929

落左盤買719 希望唔係接火棒

732有無機會好似2382/1478咁

我就係係呢個位猶豫緊，同埋388睇圖，ema排齊，macd都上緊，好似返緊黎

我都想講，我幾年前16x 入貨，早排終於到我目標價200,講緊係個巿已經升到火紅火綠，我放左就升到23x,依家先21x,你話靠佢食糊就死得啦，升又升得慢過人，息又少，唔知買黎做乜，我屋企人仲有超高位300 蚊蟹貨，有排都返唔到家鄉，買其他政府大藍clips 仲好啦

388不了，2015年d蟹貨夠壓死你。暑假嗰陣穿左$208大型收集三角，都仲妹下妹下

985改公司名，算不算係強勢股

長汽仲未打完篇澄清

可以google下EMA既定義

唔知復牌後free fall 定rocket呢

rocket please

13 號 星期五

黑色星期五

幾時復 rocket

晴巴提到877
有冇人諗住入

雪球有人傳係今晚

今晚澄清星期一復先岩

1617停牌

尋日入左

止蝕rule 係失20天線3天內

重工板塊黎講
3808 強勢股 但無位入
3339 短炒反彈 再睇破唔破頂
1157 低位反彈 依家個市炒落後
後兩隻值博d

呢啲真係唔屌唔得

1263 阻力位 $3.9 ，得唔得？

968算唔算強勢等緊突破

1357 張圖開始ok

700

入貨好時機

可能副主席AO買左700呢

跟止蝕rule la輸幾日，晴巴以前推ge number 賺返黎都成百倍有多

好似有巴打買左520，咩事跌咁多

入貨day

入咩好

1548係唔係轉勢

3993來生再見

依家呢個市真係唔識玩。

6068係咪轉弱了

強勢股不再強勢

轉左幾日了

裂口低開 痴撚線

有bad news

減倉 觀望下先 我自己就唔夠膽入貨

啱啱先10天線 可能係買入機會

如果有高j貨係手，向下溝睇落有d風險

大師愛股 992

支持位係10.5

?

*4.5

大師

1548 破頂一支大陽

近19大 醫療 環保都開始多買盤

跟左@10.6

175 玩完啦？？
有冇睇隔離個post

全紅

高追止蝕20天會唔會太遠？

睇支持位都得 視乎自己能力啦

睇左咁耐, 你地20天會睇幾多日?

短炒追大陽，睇20天唔太適合

止蝕係前一浪既高位好d

高追止蝕睇$9.5

今日有機會入175

入左注1548

走鬼啊

跌又唔敢入，升又驚高j

175都唔知驚乜

捱沽 我係不死

我冇買呀⋯

175 好有吸引力

就係咁樣，結果就係，高J蝕錢，止蝕爆升。

1157唔錯

股票係睇住支持位黎部署
唔係chok 上chok 落係度驚

咪係 隔離post驚到

諗住等佢25蚊先入

岩 無貨等24-25

我知啊，講下姐因為黑氣石
26 蚊應該係個支持位整固緊

2018

136 都係起4 蚊樓上彈彈下

想入1548但係無晒CASH

尋日減完倉，今日有cash 做下短炒

晴爸 有貨既話穿26 走唔走？
定可以SH?

哩幾日探底都冇穿26蚊，等整固完再爆上

我都想減,但諗唔到邊隻好
隻隻都回到10天線,我驚一放星期1就爆上

其實26 蚊樓上整固咗好多都兩三日

26點解要走 10天係25.x

等晴爸解答
呢隻前日上過27.5 同不停26 整固
如果10 天線唔會太低？

穿10天咪減d 25.7

2382一度追過2018
之後各走極端

點解會咁

唔知會唔會企得穩26.4 5 呢d 位

2018做咩無啦啦升咁多

1548 今日想爆11 12蚊

1548 揸唔揸過星期六日係一個問題

992開始嚟料？

11 我明
12 其實點睇

763又開車

好想入
忍忍手

冇白等，GoGoGo

1317 食左四日屎 轉燈啦

玩左咁耐, 某幾條友仲要人地講哂位俾佢玩真係睇見都想作嘔

我估ja

冇貨係咪等回返27蚊先好入

HSI個勢似下就轉燈

咁我都估136 上4.6

鳩叫區丫嘛
唔可以認真架

how about 3993..

未入既跟晴爸囉

4.6

再開車先等回調
之前30跌落來27.x就已經係機會啦

下星期46 其實唔難

1929轉燈啦

有冇發現不停重複緊
星期五就跌小小
一二沖返上去

1548點解可以咁痴線

有無人睇1211，之前73.5買79走左，依家落返嚟76.8。啱啱係10天樓上

蓉e?

跟左一手
但136 同985 都停咗

吉利26.6 就轉燈

Yo 明明紅燈轉眼變成綠燈

2018 2382

175真係強勢。今朝無錢溝貨。唉

我早幾日買落其實都係今朝個價

136 同985

72電買左1手 渣爆佢

1548 真係俾巴打講中上12

1548我見證過入深港通第一日上晝由7蚊升到上9蚊，下晝由9蚊跌返落7.5 希望佢今日都係咁 俾個位黎入貨

真係咁跌都夠膽入

試下1548破燈啦

第二日又由7.5上返9.9

1829已入

sor 記錯左姐 係8.幾，之後日上上落落咁上到9.9 之後就一直係7-9到上上落落 琴日就爆左上黎

咁你冇哂貨？

個兩日已經係個轉爆發嘅尾段

175 27.05

其實係 開港股通果一個禮拜前已經由5蚊開始爆上去 不過我7蚊先入貨

其實除非佢一野爆上去姐，唔係應該都會有位入

準備再突破，要買就快手

真係整固咗好耐起26 蚊到

今朝錯過左入市良機, 而家得個睇字

見175有過千萬大手買入

突然諗起主席個句野 有吉利無窮人

自己留意緊985, 有冇巴打有睇到

條友死好命

每次都咁諗你買股好多制肘

佢係叻既 下下all in 唔係人人做到

我早排25.5 入咗架啦 今日想加注但係費事all in
之前比3333嚇怕咗

肯定唔係死好命啦

咁樣係叻

分散投資阿

Yes 錢賺唔晒

3993 rubbish

係咪話佢all in 1478 跟住死左

放任巴我信你 1548今日破左頂 收市前睇位入返一小注先

只可惜買錯1478

1829 遠落後股。短睇6蚊。中長睇8蚊

上轉破阻力位之後升咗100%

咁不如食下花生算

可唔可以唔好喺到放啲老千股number入黎

同伴

上次新藥過FDA, 直接利好盈利。
今轉炒新股東，同埋深化醫改炒起左醫藥板。
好難預佢炒上幾多，set 個止賺位一路推高佢算

咁的確136 係表表者炒得好勁

閃絛啦

上次諾華通過咗，好似十一月美國又有一間藥廠準備通過，但係都係唔好聽埋咁多呢啲消息，一切應該睇股價同成交量

無錯
我只信圖
而家1548係強

消息股唔聽消息

真係好難講今日會唔會上12

2018尋日企穩135同今日咁應該係買入時機

晴巴 都係睇價量跟入，佢先唔會理咩消息

講緊985呀

我錯囉
我都知佢係老千股，但就係呢d 先有機會彈嘛
入貨個下我已經打定輸數

下次1001將強勢股改做股票la
污染左晴巴強勢股個concept

玩呢啲，畀你贏得幾次，最終都係一次清袋
咁多好買，點解要買呢啲

有冇巴打有揸1088?
見佢10/20/50天線痴實左, 係咪代表要磨一段時間?

點上阿

入貨打定輸數仲要入，你入黎做乜

暫時資源被忽略
預要磨
但佢個勢算還好

企穩11算好la大佬

992收唔收強勢

咁你仲係度吹捧?

強勢股POST 比人搞到變NUMBER POST

晴巴唔開POST 就岩架啦

食得晒上面d蟹貨先啦

算la，鳩叫區
下次改做港股鳩叫區
唔好令人以為千股係強勢股is ok

依家啲人最興乜都唔理即刻駁嘴

連鳩叫區都要屌

名一個 je, 3333 而家都有人覺得老千股架

鳩叫唔代表不負責任9up掛

其實之前鳩叫區真係剩係鳩叫
晴巴唔開post就入黎反客為主

晴巴都短炒左

Yes, 如果唔順眼咪叫晴巴開post或者自己開過 強勢股認真討論區囉

如果下午唔回
收市前好似唔係好值得再追?

上一轉好似跟5天線，我望住條10天線係跟本冇位入
自己決定

但就算係呢個位當強勢股咁追都已經唔係好值博
遠離前頂位咁多

2018同Apple股價反方向走

反客為主又太誇既
晴巴都係入黎吹下水講下兩句 係其他人太緊張唔關晴巴事
但個人覺得呢度其實真正既post名係「晴巴fans club」
d人好怕呢度有野唔啱晴巴睇 -> 晴巴唔再開post或者比number -> 自己冇得跟然後賺錢
所以好多時都好敏感

今朝10.1入左4k 10.9加多手
點都睇升3-4成先考慮放

1. 注碼
2. 等回一啲大位例如11or10
3. 玩第二隻

yes, 強勢股呢個名晴巴專用咩？仲要寫到明9叫區都成班認真撚叫人乜乜乜 (睇早幾頁就知)

又罵戰，大家不如stop算la

和氣生財呀咁多位巴打

強勢股,有錢齊齊搵
老千股,比屎人踩
咁都唔屌？

尾市預左有人走貨
睇好咪keep 過星期六日，如果短炒day trade 賺夠可以走埋貨。
睇注碼有幾大

一於開個新post 乜乜認真討論區之類 呢邊留黎認叻/慘叫

唔好反客為主，你係客黎咋

3333 上呀

9唔搭8

我知唔關晴巴事既

依家仲想入既話其實靚位都無哂
今朝開市已經超級靚位，破頂+10蚊
之後上左去已經搵唔到位加注
但發現10.9有野頂住，之後有人再大手掃上11先10.9加到
依家想入買小小當有參與就算好過

其實136 985 呢d 起我心中都係一樣
講明投機都要屌

原先晴爸個post 我咪冇講呢d 只講2238 同175

1168 都係，你又唔屌
啊爸升佢跌到跳水咁

屌老母啦
大家心照呢個post係晴巴嗰套強勢股概念啦
拎埋曬d妖股仙股入黎講又話鳩叫區係up乜都得
死撚翻出去啦

1548回啦，頭先得個望字嘅又有無膽入

晴巴粉絲討論區

支持晴巴開返個認真POST, 將認真傾股同9叫分開

1548直插，留名睇鳩叫
利伸心血少玩唔識玩急升股

恆大 終於贏番融創1次

回又驚接刀, 追左跌小小又瀨哂屎, 問晴巴點睇求安慰
買完牛皮既仲衰, 日日問, 都唔知邊個炒緊股

係咪個市悶得制 咁都有得嘈

直插

晴巴開番post咪一樣有盲頭烏蠅衝入去搞串個party 就係因為咁佢先唔開post
而家咁咪幾好 晴巴會入黎分享下
鳩叫嘅繼續鳩叫
不過鳩叫得黎唔好咁過份 唔用腦亂問number 囉

所以有時唔恨得咁多
真正0風險嘅只有唔買

1918 應該都準備轉燈

震倉咋喎

晴巴，2382 長倉洗唔洗跟20Ema 3日rule?

有冇人高追

醫藥板 853 1530

咁多股唔買要買d妖股咪由佢地 唔通幫佢trade埋咩

874都好似OK?

1548 竟然咁好比位人入貨

10.6入少少 有d參與感咁

真係回 係咪好多獲利盤

我都係

我愛許家印

許許許許許

許許許

幾時炒到其他內房

1548明知咁衝入去好搏
但好想參與

其他好似走勢都麻麻
我隻123仲坐緊

joined

4隻內房4隻坐
無相干

有冇巴打仲有揸教育股?
想放左去玩1548

我d 2007, 1668, 3377 仲未上返前高位

教育股總會戰勝歸來

教育股睇落岩岩企穩wo
止蝕換馬容易輸兩邊

sor 個app 怪怪地，覆左好多下

唔等得咪減磅

巴打我明架啦, 唔駛覆咁多次

本來諗住6068做旗上$5.3
不過算啦四蚊坐到上嚟

1548 沖落山
仲妖過老千股

睇調整完咩料先，而家待變中

呢隻好多巴打高追坐緊架, 有賺已經好好

6068 1317

痴線1548 好癲

1548 果然貫徹大上大落本色，以前都經常臨收市半個鐘直插

有d心思思加6068

1548 唔好再插多棍，我已經好滿足

呢D股一定小注算, 大注好難頂得住個波幅

1548, 玩呢d股不如拎去訓身曼聯

我都係尋日臨收市前買左一手，博短炒算

似要補裂口

直插無浪花

難道你以爲一股要幾蚊就不老千嗎

大聲講邊撚個係首富

屌你老母想轉燈

今日1548又證明左係老千股黎

今日收市企穩10蚊當win

許許許！

有時真係好好笑，仲話其他老千股，呢隻咪又係

1548升14%變左依家

穿10

炒1548不如炒981啦

轉燈

晴巴伏已中

晴巴唔係5，6蚊有貨底咩

1548 爆升股預左高風險
依家未完

上次爆升個陣應該清左啦我估

呢隻野操左慢d 都死

琴日朝早走撚哂

一日未收市都未知邊個贏，尋日升18%，今日再破頂
仲係強勢表現喎

好在今朝無錢,唔係入左

1548加油呀 你要證明俾人睇跌起低都爬得返起 衝破11.34啦

今朝升14%, 實有唔少獲利盤，只要今日收市仲有$10 樓上都仲可以揸落去

話左震倉

1548 迴光反照中

呢個post有幾多個係拎強勢股當即日鮮股玩

又爬番上黎
利申：10.6小注

呢度不嬲跌幾%都要跳樓
升2%要自high
放左升返又馬後砲

1548 真正老千股

哦
又碌返上去

沽壓得好犀利

你唔好反客為主啦

依隻真係中型莊家股 個幾月前先差D中伏
不過值搏率又高喎

止蝕盤出哂黎，我都甩左
唔夠手快

我10.72買 未set止蝕 一路碌落山果下真係心都寒晒

有時呢d心照啦
晴巴post又屌人出去
呢個post又屌人出去
唔講以為成個連登都係你

九月頭急升到10蚊然後直插番落去時走左，仲以為他同1478 有排番唔上舊頂，誰不知家下破埋

1548 未完

你啱，主人家

係啊好在一手姐呢隻

救命
11蚊就吹奏
跌番落黎又踩到地底泥
block9幾個on9仔先

求LIST

睇都睇到邊幾個
成日靠邊站...

我自己個LIST 悶到我望到都眼訓 全部郁唔夠1%

有個你知我知單眼佬都知ga la

橫行儲氣爆 好過升得太急

1548 估唔到會穿我個9.99 止蝕盤

巴打幾錢入

我屌已經set 得夠底都穿
10.7 左右掛

未趺完既意思?

未炒完

why咁有信心

呢d 盤究竟set 唔set 止蝕好
跌勁多又回勁多

981係咪轉勢成功

睇1548似足深港通開果陣，睇黎下禮拜會上到12蚊頂

1548 真係考驗心理質素
自問俾佢嚇到標屎

唔驚都俾佢震到止蝕盤甩左出黎

10.38入, 由得佢跌

買過第二隻算，1548呢d錢唔係我賺

136

同意至極

仲有冇人揸緊3993

me..

啱啱放左 睇左咁耐好似冇乜起色咁

仲有小注

見到981 9.4做左底，差衝破月份高呢一步

3993 反而想入返，見到4.5 有支持 ?

好馬不吃回頭草

1357

唔上唔落咁

加注機會 一爆上又冇位買

加注

加邊隻

700都準備轉燈

巴打1478點睇？？

763

x2
$10想入又唔敢

本週兩隻龍頭手機投備股個別發展，瑞聲科技(2018)於130港元覓得初步支持，暫時完成了9月初由歷史高位147.7港元開始的調整浪，股價回升並於週五(13日)再度挑戰140港元的水平。反觀舜宇光學(2382)雖然9月出貨量依然強勁，但已未能為巿場帶來驚喜，股價受壓並下試120港元水平並暫時覓得支持。

瑞聲轉強主要因為該公司將在目前已領導巿場的聲學產品外，將加大投資並提升鏡頭產品，成為巿場的新亮點。如投資者看好瑞聲科技，可留意瑞聲認購28122，行使價150.38港元，18年4月到期，有效槓桿約4.0倍。28122是條款相近的瑞聲認購證中，有效槓桿較高的選擇。

兩個月前講過既野今日post多次就當新聞
有幾新亮點

轉向

要升既時間唔升，去到明明個消息都過左好耐之後開始郁，先至扣個帽子落去

完全係

哩啲消息不嬲聽下就算

有冇人買左960

6068 跟唔切

點解6068升左7仙都咁大反應 ，見乂你地講6068溝心歡喜㩒入去股票app睇

6068跌足一星期啦, 今日收綠燈當然開心

咁又係4.86有貨

呢幾日都妹下妹下

3蚊買到依家冇驚過

首富又發力

439連跌7日
跟晴巴rule係咪未係時候走?

晴巴，如果384破到25$阻力，值唔值得入返？

3337終於升

睇見前幾頁d 人 高追1548 震一震就嚇到瀨屎咁
4. 68揸左半年未驚過
呢隻股既玩法係爆升破頂>震一震老散再抽返高>再橫行一段時間>破前頂
有錯勿屌

高位隊返10%落黎唔認為叫震一震

今日呢野唔只10% 啦

都係個句啦
坐定定係到 乜都唔洗做 花生任你食

個人認為好多人以為呢隻細價股炒dt
近11蚊先追震番落10蚊自然賴哂屎
佢之前9.9落7.5視為轉弱勢
呢個月慢升慢慢修靚ta加呢2日大成交破阻力
已經係新一輪升浪
正常係當佢強勢股炒法破10好入
穿支持位再減磅
點知就個個當佢生金蛋雞
以為日日升10%快炒

講緊1548

正正常常一隻股~又點會俾你日日升10%呢~係既冇窮人啦~諗都諗到
今日仲有接近5% 升幅已經好勁

咁雖然係強勢股，但食下波幅都無話唔得既
個波幅仲要講緊係一兩日十幾廿%喎

10.7 10.8甚至11蚊入黎食波幅呢種玩法都幾新穎

只係諗唔到今日隻股升緊去10幾% 時仲去追既人係咩心態
博唔係唔博得~風險高d囉

佢回得快渣, 震落黎磨你幾日你冇貨底都要焗減啦

果陣梗係玩傳火捧遊戲啦

agger
如果穿左10蚊個下冇彈返仲有冇得咁口響
依家上返10.5緊係聲大大

992初步等破

定係有咩理由咁確信會升返上10蚊樓上？

長氣出左通告

撐下艇仔舒舒服服 坐大飛又要驚比公安拉
比啲定力 痴d AA膠落 到坐定定

我又咁睇
佢2日由8蚊尾上11
如果你選擇得10.6以上先追
唔係應該有心理準備要硬食起碼1蚊至個半？
只要今日收市未去到倒跌都未使警戒住

有冇source

星期一仆街了

鬼知咩
突破位$10
支持位$9.5
收$10 樓上 低位$9.8
咁其實驚咩呢?

921今日入貨位

如果收低過10蚊又點睇

咁咪等9.5 失埋CUT LOSS

明白

1299係咪都差唔多準備好？

推下

無貨既話 呢個位唔係突破初段
有可keep

長氣真係垃圾到呢

係咪港股入面最誠實既股票

其實都可以解做默認將會合作

唔係買動物其實唔洗點理

爆上去個棍要回返落黎

長知識了
但點睇9.5 係支持

我9.9 止蝕盤彈走咗

係咪上一個前頂？

睇今晚adr就知會當係確定合作定回
adr已經12.5

前頂

1299永遠係業績前個幾星期開始升
到業績靚
第二個交易日就跌
次次都係
然後如果大市升佢通常都唔係好跟升
但跌就跟足

星期三晚個價

所以就係睇今日會回幾多
星期三晚係11個幾
12.5係星期4晚

算啦睇咩都冇用
星期一就知會點

Thx晴巴

邊度搵到?

簽左保密協議點都要諗下點講

明顯係想拖到星期一開市消化消息
其實我覺得再爆上唔奇
都基本上確認左同mini合作
長汽估值咁低
爆到15都算合理

師兄你高追左？

你4.68入貨梗係唔驚

一直做9.5 sp
佢升唔升都唔關我事
佢又唔會跌穿9.5

1193等破位

要搞清楚到底係點合作
之前外電傳outsource生產 即係長城只係代工
大陸就傳搞合營 中係會有個新牌子叫 長城Mini

其實加句保密協議就可以唔當重大消息都幾屈機

到有一次直落完唔識上, 你又唔肯減, 到時唔好後悔就得啦 磨住住你舊錢坐幾個月艇既感覺好辛苦

1143 爆左五成
國產Condom 咁大威力

ADR 2333造緊$12.5
星期一點追

巴打點睇股票ard？？

我上開enet 睇，再唔係有d app 都睇到

跌緊6%了

1194點睇下星期爆升定爆跌

邊度睇到跌6%
我見到仲升緊4% 做緊11.75喎

算啦
ADR唔好睇啦
唔係特別大隻個d冇參考性

係咪講緊美國嗰邊呀?

我用手機APPS (香港股票ADR) 睇係11.75 但又唔係好update
adr 麻麻地準,不過重貨心急想望下點走

細隻果d交投都好細 d otc盤又亂來

聽日要入921 已經遲左

之前$13高j過，好彩走得甩

長汽

有冇人高J

大家早晨

勁假

想高j 1548

早晨報到

有冇人有入189，
穩步上升

1829

長汽回得咁快手
搭完個lift糊都冇得食

幾好

炒消息係咁

睇下晏就點啦，而家個個見價跌就拋貨，我就唔信張圖係得一支大陽咁差

347
1728又妹

成個 watchlist 都 綠，但隻隻都冇買

晴巴早晨

觀望緊148

1317究竟做乜鬼 成個倉輸哂起佢到
岩岩穿埋20天線屌

巴打高J?

相反 6068 好似企穩

我冇心理質素
我走左d牛算數

763就快番家鄉

緊係啦我放左
次次我一放就爆升

6136

總會輸
唔好集中係一隻度 分散

汽車股咩事。人升佢地跌

算係, 果日臨收市先黎追, 諗番都覺得on9仔

轉勢股當炒 921 3800

732 855

Gg 了

656係味唔估頂

呢隻睇8.5？

可以
但加注不值博

根據
止蝕位
跌穿20天EMA 三天內要止
跌穿前頂位/支持位
跌穿10天EMA 如太高追

我係咪應該走..定睇多2天

今日有無機會上175車

我走左

升左成千點 內房汽車都冇份升

笑撚左 唔通成個倉都爆上咩

175係前幾日上車。今日跌下升下

20000點升上黎果陣 內房汽車領頭你唔講？

除咗勁假今日有鬼升過

732 睇幾錢

入貨機會

前排破52週入左，睇好

其實唔等得,真係過大海推兩口算喇

2002

返黎啦3.3加注

唔好咁燥啦

依家強勢股唔當炒 炒轉勢股

仲有你一年由7萬羸到20幾萬
你唔好以為d 股票真係會係咁升

無睇名
原來真股王
得罪晒

點睇而家玩轉勢股晴巴

紙股算唔算轉勢？

27蚊前都入得過，最低應該唔會穿26，再唔上車就開車了

135 返家鄉啦，唔知放唔放好

知道 晴巴

呢個就係你自己決定
會唔會唔走繼續跌/走左先反彈呢d無人知

無知一問，咩係轉勢股

姐係跌變升 弱變開始強

1157 走得？

763
thanks晴巴

3800 1.09 第一注 現價加注是咪好時機?

1001